(搵食姐)視光/放射點揀好?

已經過左改選

放射可以入到HA體制又有私家診所同私家醫院
工作機會同需求大

視光無得掠醫療卷之後搵少好多
經濟差，無人配眼鏡，無人驗眼
屎都無得你食

過咗你仲問乜鳩

今年畢業生平均38k

最後派咗咩科

721
【元朗恐襲】警拘26白衣暴徒無一起訴 ,法律界批律政司選擇性執法

Ive

Push

.

留意左佢好耐 佢opt最後
佢elective 咁勁好難入唔到

巴打做咩留意人哋

放射就算唔升職， max左都有47k，仲要跟通漲加薪。

視光可能永世得38K購買力的月薪